在旺角有韓國旅客被港警拘捕 對方要求大韓民國領事館派員協助

未fact check

係就好笑

韓仔好小氣

asian face 就係咁

哈屌你老味

留名待跟進

有冇片？

係就正啦，等你班仆街冇差別打人拉人

韓國人應該好易認

得罪泡菜
警犬真係弱撚智

南韓農民過嚟幫手。

黑狗想衝上亞洲 得罪全世界

Push

軍政府搞到外交風波 再燒支共後花園

外交災難

外交風波黎啦

推

fact checked

大概1點20分
自己就返時間拉返去

咁快想得罪全世界

終於拉錯人

夜晚旺角又真係好多泡菜團
唔知咁搞法少幾多泡菜團

亂緊拉人打人 破壞社會安寧 影響香港旅遊

外交風波

韓國農民會唔會 離士威

軍政府引發外交風波

外交風波黎啦 上呀香港警察

過份武力 ，嚴重傷人，保護家園。

投先中間分界果個唔怪得佢個樣黑人問號

係就好 釀成外交風波
等你班黑警無差別亂鳩咁拉人打人吖嗱

可能係韓國間諜
一定要重判佢終身

港韓we connect

好想知係咪真

我估9成9見戴左黑口罩就拉

好on9

南韓勇武派係咪要買機票嚟香港同班狗開片

正

勇武民族

we connect

全力支持在寅派兵攻陷夏愨道

韓國網評把口仲臭撚過連登

推左先

支持重演韓農示威畫面

冇戴
佢個樣：

黑警會唔會送佢返北韓。

韓國防彈少年將會全面進場

得罪埋崇韓港女

諗起韓農當年嘅勇武同組織係香港示威者應該要學

韓農 this way

打左好多次外國人啦
軍警怕咩 有習大大支持

LM

我十年內唔反泡

有冇翻譯？

警犬好撚柒

Fact checked?

外交事件

今次要connect埋一眾熱愛kpop既女士們
已經唔關政治事
係你地既oppa咁樣比人拉呀！

十年？
佢真係黎我即刻學韓文一世支持泡菜團又點話

之前以為鄉黑先係義和拳
原來黑警一身分演兩角

好柒啊媽

韓農十八掌

南泡應該撤銷香港免簽
等黑警有交代為止

個Channel so far 無出過fake newsz

仲唔仆街

有冇識韓文既巴絲放上韓網？

fc？

韓國

旅遊警示
旅遊警示
旅遊警示
旅遊警示
旅遊警示

韓國人connect 埋

請泡菜唔好制裁香港住
制裁咗中國先

香港黑警好波

仲未旅遊警示？

暫時唔好 小心炒車

想睇蝗人同韓國人對戰

應該韓國人贏

班仆街鳩打完人
唔好以為冇後果

火頭一大堆

旅游警示未

香旅遊同經濟係咁先

崇韓港女全面進場

可唔可以幫手剪出黎？我哋會聽朝前文宣去韓國

推到有記者朋友睇到

呢二個月以嚟，連登仔開始同泡菜reconnect

如果前線有人持有外國護照 都可以做到相同效果
記得出境再以遊客身份入境

好似元朗之後已經有局部地區嘅警示

黑警軍政府都幾夠卜

有無識韓文手足搞大佢？韓國人為民主對抗獨裁政權犧牲咗好多條人命，應該會理解同企香港人呢邊

支那人仲多戴口罩著黑衫

PUSH
再次名威海外，瘋狂助攻

蝦我oppa

講韓文都拉
黑驚係咪英文太廢以為佢講緊英文

元朗白衣件事韓國其實出左警告

聯合軍

今次仆街喇

你睇下泡狗近日攪日本果個民族情緒

韓農要出黎調教黑警dd了嗎

韓農準備救人未

韓農歸來了

pish

痴撚線 連登網軍聽晚有大行動 仲唔加入?

由聽晚8點開始行動

連登出征 寸土不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

有冇圖

要有video, 文宣翻譯先做得野, 唔信可以fc 我之前文宣record

寒農歸來 教教香港人點示威

韓國新聞都報721事件同埋香港呢排既事
我韓國朋友話大部分韓國人都支持香港示威者

外國勢力

CONNECT 韓仔

韓仔又真係好鍾意黑色口罩

全港黑色旅游警告啦

恭喜揚威海外

出兵撒僑
Samsung LG 封殺香港

老矇董：韓國也是其中一份子

未fact check個個就打晒飛機咁

威到去韓國

支那人咁撚柒
笠晒個頭都有浸柒味

泡菜仔好撚小氣

又韓國又菲律賓

韓國係時候過黎俾D經驗
大家同病相憐

sorry 借一借位
樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

99同大韓宣戰？

黑警要揚威國際啦
等我同韓國朋友講先

寒泡菜民族自尊心好強，今次政府仆街了，正式狗咬狗

在旺角有韓國旅客被港警拘捕
對方要求大韓民國領事館派韓農協助

韓農is coming

講到勇武示威韓國絕對係世界級，而且當年韓國爭取民主遇到嘅暴力同依家嘅香港有過之而無不及，佢哋亦將當年嘅痛記到依家

明天還要努力 洗完頭快D去訓教 休息很重要

不嬲都亂拉人喎

但韓國人癲嫁喎 之前睇有段YouTube 玩雞尾酒 玩到好喪

如果真係因為咁就笑撚死班黑警柒到

韓農來了

港共驚賊開心啦
外交問題呀 仲要係跟美國㗎

各位快啲做大佢
快啲send俾傳媒最好國際傳媒話克警亂嚟

睇直播太子應該拉左2個旅行

其實香港有同韓國簽協議如果韓國人係香港俾人拉咗係必須要通知大使館

connect 埋韓國人

你睇當年韓農嚟香港示威都知佢哋有幾勁

香港好危險，因為香港警察

要求協助
真係仲未覺得自己拉錯人架喎

Why you here!!

我係港台live都見到 個樣呆撚左咁

中國咁柒都未直接搞鳩啲外地人
你班黑警

見有外藉被傷我就諗緊領事館/所屬政府
終於出現啦

原來外國勢力唔係CIA FBI MI6, 係韓農

有冇fact check

咁要派防彈少年團黎喇

可以幫手翻譯

請盡快營救oppa

旅遊警示

揚威國際
又拉賓仔又拉韓仔

笑死

我仲記得正苦放咗勁多錢，去搵韓國人拍片宣傳香港

大隻韓仔，特別係當過兵嘅，可唔可以嚟幫手。最多我哋出埋飛機錢

搞到韓星唔黎香港，kpop fans 一定同黑警死過

好快十八國聯軍

證實左未？ 好期待

之前凌晨4點都見到韓國機落地

韓國廿幾歲黎得香港既基本上已經軍訓曬出黎

鬼咩！著黑衫就拉，臨尾得番花生友

迷韓青少年出動

都話fact checked左

1點20分

黑狗: 驚咪唔好黎旅行囉

終於捉到外國勢力指揮官

根本on9 黑衫口罩=你犯法

黑警幾時向世界宣戰

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

黑警 後果自負

泡菜堅小氣

屌你老母simida
含撚啦seyo

佢地大學會參左軍先再讀好似

同埋韓國人好興戴黑口罩戴帽出街

認真 南韓軍力大概去到咩位置 （同小支支比）

班狗可能以為韓國人係示威者扮唔識講廣東話，格硬捉

我喺度宣布：連登仔同泡狗大和解

韓文帶路要點講？

今次真係we connect
萬一追星嘅細路都出埋黎 成班初中小學雞
唔知啲黑警會點處理呢

最期待嘅畫面終於出現了

平時旺角好多泡菜日本團 班差佬真係忽撚左

韓流最like黑衫口罩

Fc左未架？

又柒出國際

韓國由第一日反送中都幫香港人架啦
佢地當地大學生都出晒樣反送中

韓仔係咪戴左黑色口罩 係就好無辜

笑撚咗

泡菜fans 召喚

斷鳩拉無痛苦

如果fact check 左，可以幫手翻譯。

黑警係咪唔知邊個係全斗煥？

兩國對戰

韓風

on撚9....

文宣會做的，但有無段video cut 呀？

黑警柒出國際

韓仔係咪同鬈毛頭一齊比捉果個？

707 部隊夠收d 狗皮...

少左團來香港 偽政府有咩所謂
成為外交事件就唔同

最好係拉錯

冇研究軍事, 但都知長年處於戰爭狀態
韓戰上年先正式完結

不得不 LM

係咪準備connect埋韓仔？

頭先係旺中對出拉左個著黑衫唔識中文，有社工抄左名，可能係佢

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

真,上次mers果單野無啦啦同出香港旅游警示,明明佢地仲嚴重,今次搞9人地國民,仲唔整過黑色你嘆

差佬係專對付市民和遊客

嘩真係暴動都似

韓國政府要派韓農黎收你班黑警皮啦 到時你地班毅進仔仲唔死，你地d呀頭任全部知到韓農有幾強實推你地受，等比人踢到斷手斷腳啦

喺韓國好多都支持我地㗎

終於拉到外國勢力

痴撚線！連泡菜都connect
我除左五毛就無敵人了

真係辛苦佢地長期分化，
兩個月connect曬

唔止韓國遊客 仲拉咗個菲律賓籍迪士尼演藝人員
迪士尼律師團隊已經跟進緊

韓國軍力垃圾

但佢背後有美國，之前美國咪部署左薩德雷達系統，擺明係夾你中國

이쪽입니다!

韓仔又真係好鍾意戴黑色口罩
旺角尖咀中環電梯都係熱點

直播緊，我電腦拉係得減時間

擔定凳仔睇好戲

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

真既話就大搞啦要

希望係真。辛苦了韓民

韓仔好鍾意黑衫黑口罩，fashion

韓國人好中意戴黑口罩

Lm

唔知係咪真，係真就要恭喜班黑警

推啊 搞大佢 韓國菲律賓兩邊都要搞大

留名

宜家班狗應該癲到黑人都照扑
反正有人死攬冇後果

唔駛fack check
香港同好多國家有簽協議拉咗foreigner 要通知領事館/問個被捕人士駛唔駛領事館協助 係正常執法部門要做既事

呢d要煮重米煲大佢

We connect Disney

韓仔民族性仲勁過支那
你夠膽攪人地 呢次仲唔仆街

當年好似搶咗14個防暴盾

connect埋韓國人就好笑

人地個個男人都受過軍訓, 專業好多

咩撚野有過之而無不及
當年俾政府用軍隊屠殺再用傳媒洗大眾腦，但之後幾年都繼續勇武，韓國勇武抗爭絕對係亞洲第一，冇之一

有無文宣幫手整韓文同相，而家身在首爾，睇直播睇到瞓唔著，有既聽日搵地方print出來，喺首爾同佢大力宣揚

好人好者學人帶黑口罩

我期待的畫面

仆街
黑警連基本常識都冇
得罪泡菜
人地打撚死你都似

睇live果陣都聽到有條友大叫 I’m Korean

可以逼到人自殺

鍾樂偉呢排成日講韓國抗爭 嗰陣佢哋已經走得好前 好多嘢都同香港好似

[black]韓仔 ： 重重重
黑警： 衝你老母[/black]

係真嘅話一定有官方機構公佈
唔洗咁緊張住

唔好得個推字啦 幫手搵領事館先
一陣班狗驚青 手快快即刻放人

希望係真
好多警嫂都應該好鐘意去韓國旅行
祝牠們好運

同富可敵國既迪迪尼打官司

有無咁柒

Connect 埋韓國

連登仔居然有同泡菜connect一日

重溫韓農示威

韓國準備發旅遊警告了

韓農再現香港

推去韓國論壇

平時旺角尖沙咀好多泡菜團

泡狗對黑警

連登仔兩大敵人

可以連埋之前示威者幫細路女人帶頭盔條片 做文宣

全民當兵好撚有用 個個男仔都有一定既軍事知識

如果佢地幫拖就we commect喇

係綁著個媒氣樽係身，邊隻狗敢接近就用火槍燒

求fact check

其實真係唔想有遊客因為咁唔黎香港
講緊外國果d
班狗可唔可以理性少少
人地外國撚知你清緊場咩

汪汪唔係進化到咁呀化
叻到我難以置信

熱烈歡迎韓農oppa嚟香港覆桌

可能係黑口罩

但黑警唔正常

需要咩內容？ 睇下可唔可以幫手譯到
利申：識少少 盡幫 太難太複雜未必幫到手對唔住

多撚謝we connect korean

睇死班狗會淆底放人

識韓文嘅巴打郁手啦

召喚韓農大軍黎幫手

推到有片俾事主告黑警

呢幾年港女打扮到成個泡咁令狗仔以為泡樣就拉得
點知真係拉咗個真泡

想泡菜農民來港助攻？

最好

有片

會唔會俾大陸送去北韓做禮物

韓國網評啲cm係咁嗌支持香港獨立

召喚韓國防彈少年團

希望係真

等等，有啲係海關同入境宿舍黎，記得睇清楚先

笑左

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

唔識韓文，幫幫手聯絡

等睇外國旅遊黑色警示香港

Connect

出兵啦

全靠本土偽韓仔
令到黑警真假難分

韓國終於要出聲了

大寒明各 啪啪啪啪啪

大寒明各 啪啪啪啪啪

係韓國都冇咁慘 北韓就gg

韓仔：korea!korea!
畜聾：咩話？叫我過黎呀 我就過黎拉你

Mon撚住
唔好俾佢低調放人了事

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

十分感謝🙏🏻，已forward 文宣tg 做野中

韓國人咁團結
唔該搵d服完役既人嚟幫幫
最多一世唔反韓
oppa來了
我來帶路
we connect

未fc 唔作出評論

屌

push

係咪會weconnect埋泡仔

留定個靚名先

d韓國朋友大部份都支持香港今次呢場運動，仲會主動send係韓國報過嘅香港新聞黎

幫手推

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 肯一齊玩芒享獵龍未

痴撚線

一世唔反啦屌

外交災難睇你點拆

屌 本身眼訓 笑到醒左

Push!

潮流興

韓農咁撚勇武都正面突破唔到狗狗防陣，睇黎陣地戰真係唔可行。
反正遊擊戰可以撕破狗狗條防線，有機會逼退佢哋

係咪果個阿叔同四眼 其中一個？

韓國今鋪唔跪低既話，我一世唔反韓

戴口罩就當係 終於都拉錯外國人
韓仔好多都鍾意戴口罩
外交風波

환영합니다~~~~~~

口交部：強烈譴責外國勢力說三道四

煲大去

今次撒撚閪肉了

韓仔會唔會因為咁暫時放低同架仔既恩怨夾手夾腳搞習大大先

韓仔大部分都戴黑口罩fat唇嘅嘢毅進仔點識 遲下真係捉咗韓星就真係connect哂全世界

係
所以我比實際時間你自己計拉返去

笑撚死 今次你仲唔仆街

發旅遊警告啦

係就好啦 d韓仔咁大男人

不嬲都冚家剷架啦，再冚多d咁姐

大家快啲send俾國際傳媒
Post上reddit

遊客都唔放過

啲韓仔，無論都有無後期加工都會戴口罩出街

韓國人會旭手
大陸人得把口

牙爽聽日好忙

玩大佢

消防宿舍都係入面。。。

同一個紀律部隊宿舍應該有唔同紀律部隊

升級成外交問題

Stupid popo, can't even tell.

滿意
出一分力

求其捉到個 啲海外fans 暴動都似 到時實屌到仆街

To韓農：This way습니다

沙田警署同禾輋之間有條邨
叫豐和邨

係已婚警察及消防宿舍

口交部copy and paste 仍不失霸氣

諗諗下韓國人好似成日帶黑口罩

睇now直播 突然捉人嗰陣有個黑衫男講i’m korean
以為聽錯 點知係真

黑社會神助攻 直接推上國際層面

要求文總統取消特區免簽證
禁止kpop藝人到訪香港
以保障大韓民國人民安全

推上國際

你識聽korean 但黑社會唔識英文呀陰功

其實一直都有韓媒係香港
前兩日佢地都有報

甚至有韓國人留言話香港應該獨立
因為香港人唔係中國人
同埋有話香港加油之類

以為港人講韓文講英文扮外國人

文宣嘅朋友
記得要寫明
係獲得中共同港共政府大力支持同表揚嘅警隊
無故拘捕韓籍途人呀

感激文宣組！

P

有得諗

擺到明助攻

長知識了

已經直接share咗比韓國朋友，叫佢再share

果陣韓仔窮到無得食
爛命一條唔怕死
反而咁先爭取到民主

希望BigBang Exo BTS 出黎讉責香港黑警
Kpop fans 癲起上黎唔係講笑

南韓勇武派當年光州事件個個汽油彈

下次拉左個中國人先好笑，等睇

有d警狗不斷諗住捉人立功博紮，依家捉蟲入屎忽

好波

快啲出旅遊警示

呢兩個月已經好多日星唔黎啦
但韓星仲keep住黎
韓國人心諗你地班港豬都未見過大蛇柯尿

用google網頁translate都translate唔到

求fact check 之後瘋狂傳返去南韓

死啦，咁啲韓星咪可能唔嚟香港？
Wa 阿sir你得罪曬啲韓團fans啦
乜你地唔知啲fans 癲起上嚟可以點㗎咩，
同埋阿sir有冇聽過咩係私生粉

其實本身已經好多追星人去
有d仲要係前線黎

其實唔明各國做咩咁睇輕個運動

成個形勢黑色旅遊警示都不為過

on9

邊夠膽！講完唔使返大陸開演唱會啦！
話時話限韓令完左未呢？

可能啲黑警困佢係臭格唔俾佢揾領事呢

隨機拘捕終於玩出禍

講普通話,就唔會拉喇

光州係直頭攻陷埋軍火庫
搶埋武器,同軍隊打仗

BTW,韓國人為左佢地國家付出好多先有今日
本身韓國係第三世界國家
勁貧窮
呢近20年先咁勁

好似讀完Y1休兩年學去當兵

各國都仲係驚激嬲中共

狗犬又送助攻

宜家仲興去大陸咩 自從限韓轉玩美國 全部反而咪仲紅 bts嗰啲好明顯啦

逆權司機

未完

係就卜街啦你地

佢地話香港點同中國
一直會應援落去
同埋咁大分別 應該一早要獨立

有朋友識韓文 但未做過文宣
有冇咩可以幫到手

追星00後出晒黎同你死過都似

推到有文宣直送韓國

韓國民族主義咁強
搞佢國民死梗

最好us passport

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

在韓港人係當地申請集會搞聯署叫人支持香港人
當地差佬怕佢地會比中國人搞
特登留低電話
話如果有中國人黎搞事
佢地會即刻黎幫手

認同thaad好勁 但韓國軍力垃圾？

lm factcheck

佢地好似真係好憎中國

想問番你係睇邊個嘅live
文宣需要有聽到聲嘅影片

日本民族主義都好強，最好搞埋日本呀黑警

你啱

不嬲有牙齒印
加上中國同北韓friend 而北韓又成日話要nuke南韓

麻煩各位比小小時間我 盡譯緊比大家
不過因韓文未精 所以有小小簡短 希望見諒

屠蛇話帶口罩就要捉

不嬲都唔鍾意
有樣野我都係問其他人先知
佢地交嘅學費(語學堂)
好似係其他國家嘅2倍
佢地係純粹係想搵你錢

721後已經發出左
叫國民唔好去示威區

完咗好耐 限韓令經濟上係0殺傷力

搞埋越南、賓賓、日本就係咪島鏈we connect

要加埋有韓國人俾黑警拉左

睇其他group話係now直播個時

係咪個肥肥地阿叔?流撚晒血喎

新加坡聽講同中國好fd?

韓農幫拖啦呢舖

有無直播cap片可以做reference?

樓上好似見到有人post link

唔係,另一個
畀人拉個陣係咁講i am korea i am korea

最緊要一樣嘢
唔好有雙重國籍
唔係俾人拉都係當你中国人
外國領事或者大使救你唔到

同過泡茶導遊傾計
佢話佢地本地覺得果兩年國民義務軍訓，唔算係真正軍人

Top comment
홍콩은 중국에서 독립해야한다.
香港一定要係中國入面獨立
이들은 중국인이 아니다.
佢地唔係中國人
어떻게 사람들이 민주주의 문명에서 문맹으로 갈 수있나? 꼭, 이겨라, 홍콩!
如果唔係點解啲人要走向民主主義？
一定，要贏，香港！

類似 我都唔係學左好耐
等其他高手翻譯

韓農係咪黎幫拖喇

Jtbc都跟得幾貼架喎
解放軍條片都有

呢個聽唔到韓國男子把聲
要夠大聲先有用

今晚班犬發生咩事

홍콩경찰이 몽콩시위중에 한국 국적인 남성을 체포됐다고 합니다

朋友譯既
內容就係：香港警察係旺角示威區拉左個韓國籍男子
唔知有冇用啊

即刻掉比外景同事

日本冇當兵係差咁d
同埋依家香港人去旅行d形象差左好多
搞到好多日本人 中國=香港
樓上post韓農條片 拆圍版推水馬搶盾自製飛刀長矛飛踢推車搞到要幾十個警察頂住 架車先無跌 然後車窗比人爆曬
真心咁癲

今鋪仆街了，搞韓國

Jtbc點會怕死
新聞部係孫石熙睇

哈 今次黑警仲唔仆街

仲係normal precaution

有新聞出未？

有無片？點解捉左

一個人咋
除非佢係有背景有勢力人士啦

無囇韓妹黎啦

係咪連Korea都聽唔明

日韓打緊trade war

以前聽啲老前輩講過，同大陸仔做生意都仲有得諗，但韓仔真係制唔過，出手勁辣，專長食夾棍，恰到啲廠蝕晒啲貨一蚊都攞唔到仲要倒轉賠返比韓仔

呢個民族唔少野

안녕하세요. 우리는 홍콩사람이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 한국에 관광객은 무리체포하다 . 이거는 관련 동영사이에요. 꼭 보세요.

우리는 여러분들께 참여워 지지를 부탁드립니다!

翻譯我再打比大家，帶定頭盔先，我都係盡譯
麻煩大家要連埋條片send出去

每場革命都會有一個轉捩點
韓國同侵侵咁frd

Jtbc嘅記者係親自搵到本tablet notebook揭發朴槿惠親信干政 影響成個政局
高質到爆

根本支那依個賤種國度一早得罪晒鄰國
一係就當佢水魚

依家搞到外國人,黑警你地都威囉

係就好

一大個包圍網 大部份都係美國睇住
你向北咪搵俄羅斯 但點睇佢都係想踩你一句多啲

翻譯如下

大家好，我哋係一班香港人。

今日喺香港發生咗一件重大嘅事情。一名韓國遊客被無理拘捕，呢段係相關嘅影片，請一定要睇。（所以要你哋連埋條片send出去）

拜託大家繼續支持我哋！

對唔住我知道譯得唔好，非常之差，對唔住。但我真係想幫下各位，我已盡譯，希望大家唔好屌咁甘，對唔住

條片話佢講韓式英文。。
韓國人講自己國家發音會變左 ok le ah
可能d狗唔識聽

我覺得 “한국의 관광객은 무리 체포했어요.” 會啱啲？ 帶定頭盔先🙏🏻

軍政府一打十啦
強烈譴責埋個韓仔點解咁夜出街添啊
未驚過

“牠”

支持

好，即改！
多謝修正！

嚟緊個禮拜exo嚟香港
如果因為咁取消 成班港女同你死過

修正1ver

안녕하세요. 우리는 홍콩사람이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 한국의 관광객은 무리 체포했어요. . 이거는 관련 동영사이에요. 꼭 보세요.

우리는 여러분들께 참여워 지지를 부탁드립니다!

私生粉起撚曬佢地底 日日跟住佢地翻屋企

笑到失控
大佬 都凌晨3點喇

香港場大把鄰國啊台灣啊亞洲各地同歐美人去睇
全部connect都似

不嬲民間唔鐘意
政府就要錢就奶中
電視台就鼓勵/幫中國打飛機

係唔係就係旺角有個肥仔被拉個陣時？
我睇緊live有個青靚白淨嘅同時被拉，在場啲人係咁叫佢俾名，佢都唔出聲。

咁就解釋到了。

有fd 個賓妹都比警犬搞

仲要革命如果成功輸出 支那會東南西北都奶野

fit

好似琴日定前日有班韓星黎左香港開演唱會？

jtbc特別高質

今晚

可以再加埋地方！！
“홍콩 경찰들은 유명한 관광지 몽콕에서 한국의 관광객은 무리 체포했어요.”
中文: 香港警察係觀光地旺角無理拘捕左一個韓國旅客

好撚多港叔港嬸岀到去做埋d有損形象既行為
係日本真係見唔少

反而後生就好好多

韓農來了我帶路

因為就算google translate每句韓->中或者韓->英, 都係譯得好差

黑色旅遊警示PLZ

동영상

sir4

今日都有

最近佢地先嬲豬日本，準備打貿易戰

越黎越覺得解放軍係落黎解決黑警
唔受控制既武裝份子不斷燒支那後欄

有班暴徒 dllm

今次睇政府點包庇黑警

Gfriend

好似係gfriend?

係

안녕하세요. 우리는 홍콩사람이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 홍콩 경찰들 한국의 관광객한태 무리 체포했어요. . 이사건에 관련한 동영사이에요.

우리는 여러분들께 참여와 지지를 부탁드립니다!

夠撚膽打D難民力架咩?

對唔住 打錯咗

改咗少少
方便話比當地傳媒聽 暫時dm咗jtbc有錯幫手指證

안녕하세요. 우리는 홍콩시민이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 한국의 관광객은 무리 체포했어요. 이거는 관련 동영사이에요. 꼭 보세요.

jtbc기자 여러분들께 보도가 부탁드립니다!

請埋韓農練兵

唉自己友圍內開戰jm9

多左泰國人去南韓
不過佢地一隊韓星係自己國家開演唱會，都吸引唔少人去追星啦

韓國人真係講得出 做得到
話唔去日本就唔去日本 日本啲機票跌到
如果香港都咁⋯

其實韓國人好多都崇港
中年老一輩既睇香港電影聽香港歌大
就算後生既都普遍知道香港同中國係唔同
反而日本人？比例上好多人都跟係將香港當中國咋

我知係好un耳
但依個係事實

咪改啦

日韓不嬲都唔係自己友

Exo-L希望sm取消exo concert依個時勢真係冇心情睇

劣改 加左香港警察對遊客作出逮捕 嘅主動意味

안녕하세요. 우리는 홍콩시민이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 한국의 관광객은 무리 체포했어요. 이거는 관련 동영상에요. 꼭 보세요.

jtbc기자 여러분들께 보도가 부탁드립니다!

要去入境署取消中國國籍

多得班黑警囉

真定假呀？韓國人好記仇架

佢地當兵其中有一樣野叫毒氣室
有個韓綜啲明星有時都要玩

me2 買左飛 不過佢地嚟到比佢地知道下件事都無壞

ah sibal

有冇得睇?

毒氣室=tear gas

美國勢力啊

等睇告暴動罪，坐返十碌八碌

除咗法國，韓國真係亞洲第一

韓仔口罩

韓農召喚

日韓世仇啊Ching
等於我地同支那既關係

黎幫大家訓練下都好
當年烏克蘭都係有退役軍人坐鎮

韓國都經歷過

雖然見班狗又柒一次就好想笑
但見到班狗拉嘅係韓狗，又覺得無乜嘢

取消左中國國籍係咪無左特衰同回鄉證？
香港身份證仲有?
不過要有外國embassy 保護係咪要用外國護照入境

佢地次次示威都好鐘意推警車同爆玻璃窗

叫光州果班黎開班教學

後日番工同D韓國導遊大力講下件事先得，
另有韓國朋友，Message下佢地講番

PS:酒店人

14年前就握晒手
唔知今次會點

我睇幾台合一live見到，唔記得左邊個台
係無啦啦追住佢之後拉左
附近無乜人，突然有個黑衫後生仔行過d狗太激動掛

柒婆又成功connect

韓國記者可能諗：下？咁示威都叫暴力？

“동영상이에요”

是咪咁樣好啲？

안녕하세요. 우리는 홍콩 사람 입니다.
오늘(8월 3일) 밤에 홍콩에 큰 사건을 있습니다. 홍콩 경찰은 한국국민 1명을 이유없이 체포했습니다. 아래는 뉴스 생방송중에 캡처한 동영상입니다.

우리 민주화운동을 여러분들이 많이 지지를 해주시면 좋겠습니다. 잘 부탁드립니다!

想正式少少或者可以咁樣

안녕하세요. 우리는 홍콩 사람입니다.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 발생했습니다. 한국에서 온 관광객은 홍콩경찰에 무리붙잡혔습니다. 이거는 관련된 동영사인대 꼭 보세요.

지지를 잘 부탁드립니다!

利申：唔係好精通 求指教🙏🏻🙏🏻

exo最多大陸西粉絲

好

안녕하세요. 우리는 홍콩시민입니다.

오늘은 홍콩 유명 관광지에서 중대 사건이 벌어졌습니다 (or발생했습니다?). 홍콩 경찰들이 한국국적 관광객은 무리 체포했습니다. 아래는 관련 동영상입니다. 꼭 보시길 바람니다.

jtbc기자분들 여러분들께 보도 부탁드립니다!

韓文廢j改左啲野

的確係韓式英文I am 茄le 牙

鍾樂偉已聯絡韓國記者

親 民主是個好東西

希望遲d有美國 英國 或者沙地伊朗人畀黑警打

今晚gfriend。。

[RT] 안녕하세요. 홍콩사람입니다.

지난 두달간 홍콩시위가 계속 될수록 경찰의 폭력진압에 분노가 퍼졌습니다.

오늘 새벽 몽콕에서 시위대와 경찰간의 충돌이 일어났습니다. 그 도중에 어떤 한국 관광객이 무리체포를 당했습니다. 홍콩 경찰이 이유 없이 그 한국국민을 체포했습니다. 이것이 분명히 경찰의 잘못입니다. 관심과 지원을 부탁드립니다.

咁樣ok？

由佢地自己柒

無啦
今個總統想左右逢緣
先係停薩德，然後上次聯合軍演又唔去
美國佬就快屌佢嫁喇
可能都係因為咁，更加默許韓日貿易戰啦

叫當完兵韓國人同狗狗打下啦,人地當左21個月兵,D狗只係幾個月受訓

寫國際文宣內容方向錯喇，學下台灣用咩角度睇翻香港
重點係721警黑勾結，警察治港架空特區政府
香港法治失效變成有如極權警察國家，旅客無法保証人身安全

有個youtube channel叫목격자k
係一個喺香港返工嘅韓國人開嘅
佢一直有關心香港示威 跟得幾貼
可以留下comment

Oh no
我諗起蔡惠X

안녕하세요. 우리는 홍콩사람이에요.

오늘은 홍콩에서 중대 사건이 일아났어요. 홍콩 경찰들은 관광지역에서 한국의 관광객한태 무리 체포했어요. 이 관련 동영상을 참조하십시오.

여러분들께 참여와 지지를 진짜 중요해요. 감사합니다.

整合左少少野

謝謝幫忙修正
對唔住為你添麻煩了

一晚再connect多個國家

外交問題

兩邊都同美國fd
但偏偏兩邊世仇黎冇可能偏幫一方

班韓仔惡到仆街 唔使full gear都打撚死班黑警

有無消息

今次我會暫時放下憎韓狗嘅成見
支持oppa

呢啲垃圾國家最好直頭滅埋國啦

CNA係咁煲大尖沙咀警署放火單新聞，啲坡狗撚樣就話我哋係暴徒

泡菜好重視自己人在國外安全
咁搞法港府想點收科？

呢個頻道係咪食緊人血饅頭 直播偷rthk又叫人捐錢比佢 片又偷返黎仲有一堆廣告

喺到再同大家講多次對唔住
自己韓文唔叻又要出嚟幫手做翻譯要大家幫手改
為大家造成麻煩再次講聲對唔住

啲韓仔韓妹同毅進仔講野既時候應該係雞同鴨講

文法要統一 正式少少 (呢件係好撚大件事)
一定要有國民 民主呢啲字眼

趕還趕，記得要proofread
因為我發現大家咁多段加埋好多細錯

利申：我都係半桶水

係
咁就真真正正外國籍香的市民
詳情你可以google
5年前有人研究過

真係好撚賤啲死坡狗
FACEBOOK個堆成撚日講支持警犬個堆
好飛都係坡狗

推!!

我即刻餐餐買泡菜做前菜

韓狗好中意用黑色口罩 點認

真係好對唔住 麻煩到你對唔住
一定會加倍小心對唔住
再次講聲對唔住

안녕하세요 轉翻 안녕하십니까 ??

下次圍深水埗
引Ｄ狗過去

係咪上次衝埋入立法會拍果個？

雖然有少量坡人重係清醒，會支持香港同自己嘅地方變得更好

但更多嘅係手投PAP，嘴舐CCP嘅垃圾

睇下幾時捉埋南亞人
應該成族出黎

今次真係支持韓國再出黑色旅遊警示

出韓農幫拖

餓多茄！！！！

笑撚死
成撚日無差別攻擊、捉人
平時就捉社工、醫護、街坊
今次捉撚到遊客
你今次仲唔仆街
告佢暴動罪呀笨閪鄭若驊

我睇片果陣都覺佢好似完全唔知發生咩事

Bump

韓仔真係 黑口罩 黑衫 加頂Cap帽係標配

留名救oppa

笑撚死

안녕하세요. 우리는 홍콩 사람 입니다.
오늘(8월 3일) 밤/새벽(唔肯定幾點，自己揀時間)에 홍콩 관광지역 몽콕에서 시위대와 경찰 간의 격렬한 충돌이 발생했습니다. 그 과정에서 홍콩 경찰이 한국국민 1명을 이유없이 체포했습니다. 아래는 뉴스 생방송중에 캡처한 동영상입니다. 지금 Steve Chung씨를 통해서 주 중국 대한민국 대사관으로 긴급 연락을 한다고 했습니다. (呢句fact check吓啦，佢係咪好似搵咗大使館？唔係佢就del咗個名佢)

6월부터 홍콩의 대규모 시위가 계속되고 있습니다. 홍콩 경찰은 시위대를 폭력으로 진압하고 있습니다. 우리 민주화운동을 여러분들이 많이 지지를 해주시면 좋겠습니다. 잘 부탁드립니다!

안녕하세요 應該都夠？我見啲娛樂公司道歉文都係안녕하세요

안녕하십니까. 우리는 홍콩 사람입니다.
2019년 8월 3일 밤에 홍콩에서 큰 사건을 나타냈습니다.
홍콩 경찰들은 한국인 1명이 이유없이 체포하게 되었습니다. 아래 생방으로 했던 뉴스의 동영상 캡쳐를 참부했습다.
[url]link[/url]
우리 민주화운동을 위해 여러분들께서 홍콩인들을 많이 지지해주셨으면 좋겠습니다.
수고하고 잘 부탁드립니다!
巴下睇下岩唔岩洗
我岩岩幫你成篇改左+proof read左次

안녕하십니까? 우리는 홍콩 시민이에요. 어제 심야에 어떤 한국시민은 홍콩 경찰에게서 무리 체포를 당하는 소식을 드리려고 문제를 보냈습니다.

어제 몽콕 송환법 시위가 끝난 후 홍콩 경찰은 관광객들이 많이 모이는 몽콕지역에서 사람을 가리지 않고 특히 검은 옷을 입은 젊은 사람에게 과도한 체포행동을 했습니다. 지금 보내는 동영상은 홍콩기자가 당시의 실황이 기록된 돌영상입니다. 이 동영상의 내용에 따르면 홍콩 경찰이 점은 옷을 입은 어떤 젊은 남자를 체포했습니다. 그 남자는 분명히 광동어로 의사소통을 못해가지고 계속 영어로 저는 한국사람이라고 했어도 무시를 당하고 체포를 당했습니다.

또 인터넷으로 든 소식에 따르면 그 체포를 당한 한국분이 워킹 비자를 가지고 일하로 홍콩에 온 사람이라고 합니다. 친구가 그 한국분이랑 연락이 안된다고 했습니다.

홍콩 경찰이 겅부의 제약을 받지 않는 바람에 계속 과도한 무력을 사용하고 지금은 외국 사람까지 무리 체포하는 행동도 벌어졌습니다. 홍콩 시민뿐만 아니라 홍콩에 있는 한국 국민을 불합리 폭력을 당하지 읺도록 이번 사건을 반드시 중시해 주기 바랍니다!

그동안 한국 기자분들이 홍콩 송환번에 대한 관심이 가지고 한국 국민에게 현장 소식을 전달해 드려서 진심으로 감사합니다.

借朋友帳號一用。因為有啲激動所以可能寫得有啲冗長及文法有錯，請見諒。

韓農再現

我真係恭喜你啊死黑警

因為大家都係用韓星個黑口罩

個black boc 又引證係有用

師兄你好,我地文宣組整緊字幕,你能請你的韓文朋友 翻一下嗎女記者的旁白??

以上三名被拘捕嘅人,一人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

師兄你也可以幫忙嗎,我地文宣組整緊字幕,你能請你的韓文朋友 翻一下嗎女記者的旁白??

以上三名被拘捕嘅人,一人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

俾個15分鐘我

謝謝

大陸還大陸，追星狗觀點係追星大過國，
你估真係佢地口講既愛國不追韓國星咩
佢地無得睇一定會噪主辦同d狗先，因為好多大陸狗都高價買過黎睇

利申7年老飯

要韓翻可以搵我地，之前翻韓國報紙
我地都組織緊

你過kpop post 有好多

泡菜國成班大男人主義兼自負心超強仲要當過兵 警狗後果自負啦

[香城online]傳令兵的技巧和心得

有巴打的英文好嗎我地文宣組諗住整中英韓三文字幕可幫手轉英文嗎
以下是01女記者的旁白
以上三名被拘捕嘅人,一人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

以上三名被拘捕嘅人,三人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

SORRY太急打錯字係三人 ,唔係一人

岩岩修正了.依段先岩有英文或韓文巴打幫手轉嗎

在場三名被拘捕嘅人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

이 체포를 당한 3분 중에서 1분이 한국 사람입니다. 한국어 말투를 들린 영어로 경창에게 제가 한국 사람이라고 말했습니다. 또 다른 체포를 당한 남상은 당시 식당에세 나가서 길에서 지나갔을뿐이라고 말했습니다. 시위활동을 참여하지 않다고 했습니다. 아까 프린스 에드워드 로드 웨스트와 네이선 로드 인접 지역에서 경찰들이 남성 3분을 체포했습니다. 그중에서 한분은 한국 관광객인 것 같습니다. 광동어를 할줄 모른다고 간단한 영어로 경찰에게 자신의 한국 사람 신분을 강조한다고 했습니다.
文法唔好，但應該可以理解⋯⋯勞煩其他高人了

我打錯了頭幾隻字巴打能再幫一下嗎

在場三名被拘捕嘅人當中的其中一人係韓國人,係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,係路過而冇參加任何示威活動,剛才太子道西同埋彌敦道交界,警員拘捕左三名男子其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

그 3명 채포한 사람중에 1명은 한국 사람입니다.
以上三名被拘捕嘅人,一人當中的其中一人係韓國人,

그분이 한국식 영어로 “저는 한국 사람입니다”라고 했습니다.
係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,
(呢句有啲驚俾人打)

현장에서 채포한 남성 3명중 적어도 1명은 경찰에게 광동어를 모른다고 하고
在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,

영어로 한국 사람이라고 말했습니다.
用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,

다른 1명은 레스토랑에서 나오고
另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,

그냥 거기에 지나가고 시위에 참석하지 않았다고 말했습니다.
係路過而冇參加任何示威活動,

방금 프린스 에드워드 로드 웨스트와 나단로드가 만나는 사거리에서
剛才太子道西同埋彌敦道交界,

경찰이 남성 3명을 체포했습니다.
警察拘捕咗三名男子

그 과정에 1명 한국 관광객 인 것 같은 사람이 영어로 홍콩 경찰에게 간단하게 한국사람이다고 말했습니다.
其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

麻煩proofread吓
頂唔順對眼就合埋，感激
利申：唔一定啱晒

그 3명 채포한 사람중에 1명은 한국 사람입니다.
以上三名被拘捕嘅人,一人當中的其中一人係韓國人,

그분이 한국식 영어로 “저는 한국 사람입니다”라고 했습니다.
係講韓國口音嘅英文然之後用英文表示自己係韓國人,
(呢句有啲驚俾人打)

현장에서 채포한 남성 3명중 적어도 1명은 경찰에게 광동어를 모른다고 하고
在現場所見警方拘捕三名男子當中至少一人聲稱自己唔識講廣東話,

영어로 한국 사람이라고 말했습니다.
用英語同警員講佢係韓國人嚟嘅,

다른 1명은 레스토랑에서 나오고
另一名男子聲稱佢係個餐廳行出嚟,

그냥 거기에 지나가고 시위에 참석하지 않았다고 말했습니다.
係路過而冇參加任何示威活動,

방금 프린스 에드워드 로드 웨스트와 나단로드가 만나는 사거리에서
剛才太子道西同埋彌敦道交界,

경찰이 남성 3명을 체포했습니다.
警察拘捕咗三名男子

그 과정에 1명 한국 관광객 인 것 같은 사람이 영어로 홍콩 경찰에게 간단하게 한국사람이라고 말했습니다.
其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客唔識講廣東話就用簡單嘅英文同警員表示佢韓國人

搵到錯sor repo
利申：唔一定啱晒

你好師兄我岩先打錯幾隻字
以下先岩
在場三名被拘捕嘅人當中的其中一人係韓國人
有勞你

大體睇落去冇問題
我覺得幾好，有講無理拘捕
但이유없이呢句改做
그 관광객이 그냥 지나갔을 뿐입니다.
好似好d，如果有更加好嘅文句
麻煩咁多巴拉一齊改，務求改到最好

唔好意思,巴打個字幕要夾一下
要你幫忙填返D字上去,拜託你

在場三名被拘捕嘅男子當中呢

其中一人係講韓國口音既英文

向警員用英文表示自己係韓國人

就現場所見警方拘捕三名男子當中

至少一人聲稱自己唔識講廣東話

就用英語同警員講係韓國人嚟嘅

另一名男子聲稱自己是在餐廳行出嚟

只不過係路過而沒有參加任何示威活動

剛才太子道西同埋彌敦道交界

警員拘捕左三名男子

其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客

唔識講廣東話

就用簡單嘅英文同警員表示他是韓國人

迪迪尼律師團隊世界第一惡

外交層面

留名睇外交風波

그 3명 채포한 사람중에
在場三名被拘捕嘅男子當中呢

1명은 한국식 영어를 말했습니다.
其中一人係講韓國口音既英文

경찰에게 영어로 “저는 한국사람입니다”라고 했습니다.
向警員用英文表示自己係韓國人

현장에서 경찰은 채포한 남성 3명중에
就現場所見警方拘捕三名男子當中

적어도 1명은 광동어를 모르고
至少一人聲稱自己唔識講廣東話

영어로 한국 사람이라고 말했습니다.
就用英語同警員講係韓國人嚟嘅

다른 1명은 레스토랑에서 나오고
另一名男子聲稱自己是在餐廳行出嚟

그냥 거기에 지나가고 시위에 참석하지 않았다고 했습니다.
只不過係路過而沒有參加任何示威活動

방금 프린스 에드워드 로드 웨스트와 나단로드가 만나는 사거리에서
剛才太子道西同埋彌敦道交界

경찰이 남성 3명을 체포했습니다.
警員拘捕左三名男子

그 과정에 1명 한국 관광객 인 것 같은 사람은
其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客

광동어를 모르기 때문에
唔識講廣東話

경찰에게 영어로 간단하게 “저는 한국사람입니다”라고 말했습니다.
就用簡單嘅英文同警員表示他是韓國人

我地文宣組會馬上做事謝謝你巴打

黃大仙真相post，由公海tg轉載

唔係外判咗去Munros 或的近咩？

記得用#722個版
有句改咗

感激
瞓先

召喚韓農2.0

出現了 ?

啱

翻譯ver

체포된 남성 3명 중에
在場三名被拘捕嘅男子當中呢

1명은 한국 억양인 영어를 하고
其中一人係講韓國口音既英文

경찰에게 영어로 “저는 한국사람입니다”라고 했습니다.
向警員用英文表示自己係韓國人

현장에서 보면 경찰에게 체포된 남성 3명 중에
就現場所見警方拘捕三名男子當中

최소 1명은 광동어를 몰라
至少一人聲稱自己唔識講廣東話

영어로 자기가 한국인이라고 했습니다.
就用英語同警員講係韓國人嚟嘅

다른 1명은 레스토랑에서 나와
另一名男子聲稱自己是在餐廳行出嚟

그냥 지나갔던 거고 시위에 참여하지 않았답니다.
只不過係路過而沒有參加任何示威活動

방금 프린스 에드워드 로드 웨스트와 나단로드 사거리에서
剛才太子道西同埋彌敦道交界

경찰은 남성 3명을 체포했습니다.
警員拘捕左三名男子

그 중에 1명은 한국인 여행객인 모양이고
其中一名男子懷疑係韓國嘅旅客

광동어를 모르기 때문에
唔識講廣東話

경찰에게 간단한 영어로 자기가 한국사람이라고 밝혔습니다.
就用簡單嘅英文同警員表示他是韓國人

韓國同日本都罵咁交

香港想加一腳

警察打死旅遊業!!!

留名等睇黑警仆街

日本仔好撚怕事, 反而韓國啲市民可以好癲

Cls韓國網民仲癲過連登仔 應該可以日日上報

好難講, 極權國家政府要冷處理邊有人敢駁咀

紀律隊宿舍，有好唔同部門
所以要分清楚

讚好

已加中韓字幕
謝謝巴打提供字幕
請廣傳

好多有錢韓仔走法律漏洞唔服兵役
識一個用文書工作代替兵役嘅離地L
問佢點解韓星都避唔到兵役佢避到
佢話係你地個個望住個韓星先避唔到咋嘛

有腦就認到既

終於俾班狗捉到有外國勢力介入

仲未放人
香港旅遊業呢鋪俾你玩死

等睇員佐級協會出信屌鳩韓仔

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

係就好
但係哩幾年d入境審查慢慢追上澳門同支那
隨時無解釋就唔俾人入境

韓兵掌

大角咀個個係高級d已前會寫員佐級，依家無寫

整左個1分鍾版本請廣傳

和理非勇武派休息
韓農進場

我送泡菜人蔘雞湯上去

Oppa

人地都唔係講廣東話點解仲拉人？就係因為著黑衫？
佢哋依家係邊呀其實？

要求制裁香港，禁止香港警察及其家屬入境韓國

警賊老婆實暴動

Source: 鍾樂偉Facebook

據稱有韓國人於旺角被警方拘捕

* 05:00am：感謝熱心連登網友協助，據稱已聯絡上韓國大使館，並有律師在旁
* 03:47am：據連登網民澄清，被捕人士應該是髮型中間分界的一位，圖片已修正
* 03:31am：連登剛有網友更新消息，指該名韓國人是以工作簽證來港工作

剛從朋友轉來訊息得知，香港 01 的直播畫面報導，今晨約一時半左右，於旺角有一名說韓語口音英語的韓國人被警方拘捕。

被拘捕的韓國人，因而向警方表示，希望向駐港韓國領事館尋求協助。

我已把有關消息轉告一些韓國記者朋友，由他們向韓國媒體再轉達出去。（我已把有關消息，轉告給早前派至香港報導反修例一事的 JTBC 特派員）

# 會繼續跟進有關事件

跆拳道+軍訓過 大大隻

有外國護照仲要特衰黎把撚咩
第一時間剪左佢啦

敵人嘅敵人，大韓民國係咪可以做我地朋友

韓國派兵保護僑民啦喂

中國: 唔好搞我後面